+++
title = "Clinic"
id = ""
+++
---

Нами разроблена наступна стратегія ведення пацієнтів:

первинний огляд у ендокринолога → визначення переліку необхідних лабораторних аналізов і проведення мультипараметричної ультразвукової діагностики (мп-УЗД) стану органів черевної порожнини з використанням стеатометрії/еластографії → повторна консультація у ендокринолога, а також суміжних спеціалістів (гастроентеролога і кардіолога).

Мета мультидисциплінарного подходу – виявлення, лікування захворювання і, відповідно, профілактика таких тяжких ускладнень як інсульт, інфаркт і цироз печінки. Як здобуток – здоров’я (фізичне і психічне) і активне довголіття.

Супровід пацієнта на протязі здорового життя нашими спеціалістами.

#### [Прейскурант цін на клініку](/en/services/clinic_prices)
